藍絲親戚就快冇口罩 好心問佢要唔要豬嘴 佢話

「睇落似黑衣人 不了」

咁好行了

做一個堂堂正正的中国人，戴咩口罩

仲問佢地做乜
你叫佢地帶真既豬嘴啦

啱 中武漢肺炎 釘蓋 都要做隻 蟈鬼

本來諗過俾前蘇聯軍級豬嘴佢地（含石棉）

過到武漢肺炎 先可以幫手止暴制亂

Ching豬鼻黎

唔信政府？

中国世界強國，百毒不侵。應該無死過人，老作幾百個出黎警惕下其他發展中國家姐。

我諗以藍絲既智商，佢地應該覺得一樣

你對佢地好心嗰下已經錯左
如果你係689 「你要呀 唔比你」咁玩鳩佢咁另計

藍絲親戚問我邊度買口罩
我答佢：口罩好難買架啦，幫你買豬嘴，仲安全過口罩
跟住黑曬面話唔洗

啱俾 前蘇聯40 mm 軍用濾罐（含石棉）好似對佢太好

揀死都唔要似我地...欣賞

p100 罐60 蚊1 pair

黑心口罩50 蚊一個

真心唔明

唔好將口罩都政治化好冇

唔反抗政府/黑警 因為 怕死

到武漢肺炎 真係殺到黎 又唔戴豬嘴

我諗真係得藍絲 先會咁

突然發現 叫respirator 做豬鼻 貼切啲

好cute

是咪講緊我

由得班藍絲死啦, 比佢排下隊或者買天價口罩

好似可以插兩腳插蘇咁

笑橪死

藍屍政治正確緊要過條命